跟本日本就好大陸feel

一目了然

係大陸好多野都抄日本

係先進國家想做咩支那就抄咩

其實日本先係真正將中華優良文化發揚光大嘅地方

仁義禮智德 人地全部做到曬

毛筆又寫得好 茶道 劍道 拉麵 唔講喇太多

總之中國要反省下點解咁多好嘢比人攞走完改良完咁優質 中國人反而諗點樣偷工減料 加化學劑